男女搭計程車當場車震 司機尷尬看活春宮

男女搭計程車當場車震 司機尷尬看活春宮

這絕非計程車AV系列，這是真實畫面！俄羅斯莫斯科一名計程車司機，日前載到一對男女乘客，沒想到這對男女把計程車當成摩鐵，當場車震，讓司機超級尷尬。

據英國《太陽報》報導，這名「我只是個認真工作的計程車司機」表示，當天他載在這對男女乘客，要求載他們回家，原本路程只有一小段，但這對男女上車後，竟馬上寬衣解帶，女子跨坐在男子身上，兩人馬上展開活春宮。司機尷尬地看到兩人車震，他原本想要保持鎮定，假裝沒看見，但這對男女隨後卻要求司機下車10分鐘，因為他們想要完成「私人時間」。

這時司機怒了，馬上拒絕情侶的要求，並對他們咆嘯：「你們瘋了嗎，要我下車然後你們在車上做愛？？去酒吧做那事兒吧！」據悉這對男女付了約新台幣200元的車資後，下車離開並前往酒吧，但司機還持續在車內抱怨：「他們在要我車內X，還要我離開車子10分鐘，是怎樣，最好他是能撐10分鐘啦！」最後司機也把這段行車紀錄畫面上傳YouTube。（施旖婕／綜合外電報導）

男女搭計程車當場車震，司機尷尬看活春宮。翻自《太陽報》

這名「我只是個認真工作的計程車司機」真的超不爽。翻自《太陽報》

自己無份又真係幾尷尬

手機響鈴

FAKE TAXI

司機:I know a quiet place nearby

俄羅斯+1分

收錢咪得

外國有Faketaxi
俄羅斯有_______

戰鬥民族在的士入面戰鬥

如果條女靚又唔同

Fala以前真係好撚正

諗起gta其中一個位，隨機任黎
可以車佢地去教會個到

送上邪教

又係41j

最好他是能撐10分鐘啦！

洗車麻撚煩 知唔知幾難洗

realTaxi

條仔肯定想慳返酒店錢，可惜最後都係要開房

GTA5 的士任